大家分享下自己公開試考口試果陣遇過嘅奇怪人／野

如題
記得係高登有個巴打同個痴線佬考龜貓鳳果條

攞左5**，好奇怪

好似汪阿蛆巴打都係

5人組
有兩條友首論唔夠廿秒 之後再冇出聲
仲有兩個廢柴 肯講野但偏廢
但都好 可以幫佢補充

我一條友獨腳戲咁頂到夠鐘冇dead air
考完背脊出撚哂汗
最尾執到個5* 算好彩

利申 2015
有所為 有所不為

考英文oral個陣 有條友全程淨係講左句yes I agree

考英文oral
有條仆街自己一個講左3分鐘
佢講到2分半鐘我打斷佢叫佢比下機會人
開口截個下我都好撚驚比人扣分
點知條仆街好串咁講
: pls let me finish first!!!
屌你即刻驚到呆左
最後淨係講撚左一個subtopic
利申 最後5*

屌 好彩我考oral d隊友正正常
btw 中文oral 5**但係考內mock 預3,2
你話oral係幾咁兒戲

仲癲撚過我同師奶一組考

聽過一個，個人演講。
題目係有關國父。。。
條友一開口講，我係郭富城，誰輕輕叫喚我

嗰個係我黎，嗰陣未改呢個名姐

考上年高中生活咩味個條
有條友話腥味 仲長篇大論講左堆九唔搭八嘅野
個陣呆曬唔知點應機唯有ignore 佢
點知成組冇人同佢有互動

見過有個人考math paper 2將MC啲答案圈哂喺question bk
收卷嗰陣佢先發現冇填落張ans sheet
佢搵個試場主任都唔俾佢填番
試場主任話走得嗰陣怇有個fd問佢做乜事
條友粒聲都唔出走西口西面咁走咗

利申 嗰個咁7既人唔係我